紐西蘭解放軍件衫係違法

嗰兩個on9仔只係讀緊中學嘅留學生 點睇都唔似係解放軍
佢件衫點嚟就唔知 但淘寶買嘅話一定犯法

另外 我自己識有一個中國人研究過佢地件衫
「這種軍裝帶有臂章的，購買是絕對違法的，現在當兵的只要你復原穿過的舊軍裝必須上繳，何況是新的禮賓服還帶走臂章，背後一定有共匪支持，這裡的解放軍戰友 協會有很大的嫌疑」
「按照法律要求衣服是買不到的，那他們有，那證明他們就是在新西蘭的解放軍，假如你說不是那請他證明……」
「胸前的級別資歷章都有？ 問題大了…… 一個是上蔚軍銜一個是三級士官」

依家已經有本地media叫中國領事館個邊回應，就睇下佢地點拆呢單嘢

陳秋實嗰幅圖邊到搵?

佢係twitter po條片出嚟

推！！！！！！

核彈！！

自推！

推

Push

啲蝗想威威但又冇常識不斷做on9野幫中共倒米

New Xi'land

Thanks
佢以前話佢唔會爬牆, 我仲諗佢邊到出到post咁勁

紐西蘭出現中國解放軍
紐西蘭政府點回應?

支支留學生?
invalid左張visa+驅逐出境

佢唔回應的話即係默許解放軍解放自己 咁不如主動回歸

公投加入支那把啦

甴近平

呢位人兄係空軍上尉

仲有名添 hello王惠澤

紐西蘭成個Twitter 都係講緊rugby world cup
應該唔得閒理住

另外一個就係陸軍儀仗隊

但係wiki話呢個章14年已經廢左

紐西蘭是君主立憲制西敏制議會民主制，因此並無成文憲法。紐西蘭國家元首是紐西蘭女皇伊利沙伯二世，由英國君主兼仼，且僅保留象徵權力；由於她長年不在國內，總督為女皇在國內的代表。行政實權由實質上民選的總理行使，故經濟學人全球民主指數排名世界第4名，亞太地區第1名。[9]

等睇紐西蘭總理驅蝗

民選又如何 咪又係奶共奶到出曬面

真傻西 比人趕返去大陸

中國多得而兩條on9唔少

等咩？ 條友返屋企餵奶啦

all blacks唔係輸左俾英國咩 仲有乜好講

push
push
push

甴大大

最好推到國家層面

中國紐西蘭實行一國兩制

有無tweet推呢單？

中國有法律既咩

紐西蘭正式納入中國版圖

算啦 New Xi'land
自古以來都係中國領土 講完
恭喜哂左膠

啱 澳洲紐西蘭好奶共

當地軍人可否當係入侵領土然後開槍？

D

CHINA FREE NEW ZEALAND

支那叻仔

推上國際做外交風波啦
成班kiwi俾老解入黎扯旗

佢真係唔驚

工黨依個執政黨選沉默

睇支那人仆街最開心

中國進軍新西蘭

正解

蚛蟈牛逼

幫佢上國際頭條

留名等睇紐西蘭政府唔理

push

真係好撚柒...

成也粉紅敗也粉紅

等陣，粉紅好似未成過

習甴平

NiuXilan Autonomous Region, China

甴近平萬歲

明顯支国官方叫架啦

10年前高登仔個個都話自己係中國人啦！

吓淘軍裝犯法?
咁葉虎頂帽點嚟?

shoot to kill

佢/好似話揾fd幫佢po

New Zealand政府出左回應未?

唔好對new zealand有咩期望

一 佢地位置離中國太遠
二 佢地有澳洲的保護
三 佢地歷史上 無被侵略的歷史 唔像澳洲當年 日本打到過來

很多人話澳洲親共
但反華為力度 成個五眼聯盟排第二 又阻止海底電纜比華為搞
日美等聯合軍演都成日有份

蚛華淫民共和蟈紐西蘭省

無理由紐西蘭會無啦啦出現解放軍
假扮軍人 跨境執法
連套制服都係違法野
愛國唔洗用腦

呢啲咪真一國兩制！！！

新加坡升中國國旗可以罸到閪都爛
新西蘭就唔敢

不過都係睇newXiLand點deal

推到invalid佢地嘅visa

New Xi land

聽日有咩做

新twitter tag

NZ 是中国的